[十手料] 有傳元朗白衫被點相人仕已著草返大陸！

有傳一日唔通過逃犯條例
一日佢地都唔會落黎
唔支持逃犯條例既就係元朗人既公敵

我覺得個劇本係咁寫

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

而家喺香港犯法呀 1毛做好功課先啦